請大家向窗出面大叫 <香港人加油>

聽到窗外傳黎一對父子係到鬧交，個仔堅持要出金鐘，個老豆話危險唔俾去。嘈到話而家出左去以後唔好番黎。

知道而家好多人都心大心細諗緊聽日出唔出，覺得好危險。

但我淨係想講，you are not alone!

香港人加油!